
                      Debo confesar que quedé muy sorprendido cuando fuí a ver esta película y que dos días despues de su salida, ya estaba en una sala minúscula con únicamente una dozena de personas presentes de las cuales la mitad partieron antes del final. Que lástima! Por que para mi la película es verdaderamente una experiencia a vivir. Una delicia para los ojos (la más bella dirección fotográfica que he visto) y para las orejas. Te da la impresión de sumergirte en el corazón de una obra de arte, es muy particular. La historia no es trascendental en si misma, pero recuerdo que son sobre todo emociones que son transmitidas. Breve, un ambiente que sale como de un cuadro y te hace pegarte a tu asiento. (Los actores son sublimes quien mas!) No entendí por que tanta gente detestó la película. Sin embargo, yo notaría un ligero punto de embrollo en el final, que como me decepcionó! Para mi hay un cuarto de hora que estuvo de sobra. Una película que se recomienda ir a ver para madurar y hacer crecer su experiencia cinematográfica en resumen, o bueno eso pienso...
        
            